屌你老母 和理非唔係問題 問題係無後續！

光環拎左 高地拎左
你班政治人物幾時肯負責任set死線？

仲衰過五年前，家陣自己走場

屌 你地醒下啦 有死線就得

幫手推

推

G20

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日